下次見到 5該私了 5洗煩 ！！！！

直接私了 左膠又想害人？

⼁

推

屌你老未

推一推

Dllm

仆街

p牌唔瞓為咗宣傳啊

你死個陣 我係你靈堂講恭喜你好冇？

香港人，請係適當時候，適當地方，做適合的事

一腳踢爆個蛋糕？
到時d左膠就會屌

驚西咩 打9佢la

冇人睇？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？